仲未解決到搭小巴叫有落

可以點解決

唔叫

唔坐

係屋企錄定音

播放出黎

真係會有人咁做？

冇

呢個方法幾好

自我毀滅

渣架
我見近近地有人落就跟住落

一野坐到總站咪得囉
輕鬆解決

我都係咁

之前唔係有人整佐APP咩?

最驚一上車聽到d司機開大個收音機 手汗都出晒黎

嗌隔離條女幫你叫 大膽啲啦

順便抄牌

早兩日一上車 司機已經主動問某個屋村有無人落
跟住無人出聲 到附近果時 司機行左外線
停緊燈位果陣 有個人細細聲講有落
個司機問邊度有落 係咪地鐵站有落
跟住又無人出聲
司機再問係咪有落
果個人話係
司機就話 一早問左你啦 轉彎地鐵先落啦
果個人就話 哦

呢個係乜撚嘢post

搭巴士

我直接開後面個平安門落車 唔使嗌

俾廿蚊隔離幫你嗌

嗰個叫太平門

宜家有埋平安鐘你㩒架